終於結束的起點

終於寫下句點

食咗煙未

食咗，溫緊書

豬有咩好溫

聽朝一早考

試吓裸考

已經defer咗一年

再de

要養家

唔食煙就可以養

做教畜賺食煙錢

誤人子弟

嗰次畀個學生問我做咩咁大陣味，我話頭先間茶記好多地盤佬

幫我補

想大大力索你d味

自己落7仔買煙

唔識叫
有冇no.

幼卡/綠luck

係咪有架屌你
諗起之前俾人老點叫cocktail
叫左杯唔知咩
真係柒到想搵窿捐

呃你做咩

第一次買煙係幾歲

十八，考final大壓力到傻
Roommate 請我食🚬

買就試完幾次就自己買

想紋身先
食煙不如飲酒

飲完酒溫唔到書
我都有諗過紋

你飲朱地新地扮乜鳩
紋咩位

手腕內側

玩到咁夜先翻屋企

女女

Molamola

合照了

搞到點幾兩點先得張合照，你都幾冇用

早抖

渣

別欺負毒毒

佢約左我
樓豬是咪葡萄牙

唔是你隻肥妹 我約的是大波c打

大波=肥
我咪岩

今日考?

考完了 早走咗

考成點

希望合格

好難的?

好似係

食返枝煙慶祝下

考完已經食完先走

d牙好黃